必須正視所有義士們比區選更重要

區選冇都係wfc
贏咗又點 比你選特首咩
義士唔同 少一個就係少一個

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

收皮啦，選舉同樣重要！
唔好被正苦任何藉口！